林鄭所謂嘅房屋政策，就係將公屋變首置盤

改下個名，由租變賣就當做左野
遲下將公屋改名做"私樓"(私人租住的樓宇)，人人有得住私樓啦

供應增加幾多
無提
競選個陣講嘅東大嶼都會，填海，北區發展
無提

吹咩

同時係咁吹奏返支國做野係支國到住
以達至換血效果

供一世都係比間公屋你
然後仲要多謝皇恩浩蕩唔洗你住貨櫃

石硤尾徙置區用左一、兩年就有貨交

貨櫃屋？
係咪用船運緊黎但隻船沉左？

退番自已原本住緊間公屋出來比蝗

說好的市價3成
跟本走數

而家個市跌剩三成先叫正常

唔block150蝗,你起幾多都無7用

好過起新公屋比d蝗住

董健華有年做到成7萬供應
林鄭個d係改個名就當做左野

董好好多

支那廿年
香港玩完

最好取消曬d 公屋啦！
連一個清潔啊姐都超過入息
根本比d新移民 /沒入息證明 住q曬

反對起公屋

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

減公屋 變居屋
基本無增加個量

呢個真，前同事女朋友新移民一年就上元洲邨。
反而正常打份工就話過入息，記得有次問過房署，佢話過入息申請嘅查到以後都唔可以申請。

屌你揾得一萬嗰d點算，租又租唔起，眼見新移蝗一家幾口工都唔撚洗返就個個月皮幾兩皮綜援，租同小朋友學費又唔使俾。
個政府都幾無恥，仲好意思叫人交税出糧

跌3成都唔正常la
靜係講呢一年已經升左差唔多3成
但一年前已經大把人話樓價癲

塘水滾塘魚

綠置居=呃公屋位